西客之道 Hispitality Secret算唔算連登仔最愛新聞Channel

一日一post咁滯

作故之道

有會員乜POST 都無, 只係得呢D 轉載POST
連登仔比人賺CLICK RATE

記者上去作

夠引戰呢d topic 永遠講到係街度見到世界大戰但一張相都冇

好多都明係鳩作,仲有果個咩診所低能奇觀,3分真7分假,加鹽加醋得D傻鳩先會信

Content farm 內容轉左型式去講就變左真理

日前一位港媽到診所表示想幫兒子掛號，因為新症，護士要求出示證件登記，豈料港媽開始發難，表示自己兒子只是個小孩，無帶身份證。姑娘了解後發現港媽口中的小孩，是個32歲正在打機的的男人，並向港媽表示成人一定要有證件先可以登記。怎知港媽開始大鬧診所，表示她的兒子是處男，「未結婚呀未生小孩，所以仲係細路。」候診室病人聽到後忍不住笑，反而他的兒子繼續打機無反應。

呢d page 累積左一段時間就結集成書，出書搵真銀先係真正目的。

搞走塑呢

呢班ON9圍爐還圍爐 人地唔係作故

連登班細蚊好撚天真的

呢件真事 我在場

CHING係主角

哦

唔舒服就要睇醫生 有咩問題

連登仔最BUY 就係呢D CONTENT FARM

踩港撚最中意

連登啲踩港撚真係笑撚死人